歐洲議會24位議員去信林鄭 促獨立調查警暴 落實普選 撤控黎智英等人

全文：

壹傳媒集團創辦人黎智英、民主黨前主席楊森及工黨前立法會議員李卓人，因涉嫌參與去年8.31遊行，被控非法集結，案件將於5月於東區法院處理。3人被捕引起國際關注，多名歐洲議會議員聯署去信特首林鄭月娥，指有關拘控行動不成比例及不合理（disproportionate and not justified），促請特區政府撤控，以及成立獨立調查委員會調查警暴及落實普選。

24名歐洲議會議員包括對華關係小組主席Reinhard Bütikofer等今日去信特首林鄭月娥，關注黎智英、李卓人及楊森被捕一事，信中指3人被控非法集結，但《基本法》賦予香港集會、言論、新聞及出版自由等，強調特別是集會和言論自由十分重要，對於去年8.31和平遊行、表達訴求的人士，作出限制及判刑，均不符比例及不合理。

聯署議員要求特區政府撤銷對黎智英、李卓人及楊森的控罪，並針對警暴問題成立獨立調查委員會，並兌現《基本法》的普選承諾。

記者 梁穎妍

比武漢肺炎搞到一獲泡都不忘香港未搵到twitter之類可以多謝佢地，大家記得日日勤力d做文宣任

Push

幫推，大家知唔知港共今年新增左幾億做對外文宣對準歐美地區？
唔好懶，有外交團隊之餘我地小市民都要盡分力

1. 幫手貼連儂

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

跟住做,幾乎0風險,文宣去文具店印,Label做底

2. Twitter同Reddit戰線，Twitter已經有大量印軍加入對準支那

(用 @TwitterHelpBot)

3. 狙擊cctvb東方，做鍵戰鞏固本地文宣戰線

全城抵制東方廣告商：

抵制TVB戰線：
Facebook:
Telegram:
Instagram:

專業清算師：

Credit to 齊推行動做文宣

推

林鄭：我年年考第一 洗hi 理你地

幫推，有無文宣組手足搵到link比我pin可以多謝下人

去年港府暴力鎮壓「反送中運動」屢登各國報章頭條，重創香港形象。政府今年增撥7,900萬元吹捧香港，試圖消除主要市場對香港的負面看法、重建國際社會對香港的信心。

條廢柴今年增加多左八千萬，總共用幾億打國際戰線

感謝國際戰線手足嘅努力

諗起之前送醫療物資比英美班手足我地只係做下鍵戰已經好輕鬆

p

Tui

唔該大家幫手推

Reinhard Bütikofer 的Twitter:

pish

push

搵唔到佢最近有提去信林鄭或者講香港，唔知點retweet或者留言好，巴打有咩建議等我pin左佢

外國都未忘記
香港人唔好放棄

well said......文宣都不能放棄

佢有轉戴一條講香港的tweet

Elaine Pearson個個

ja 見唔見到有個香港人用德文留言

我眼殘真係見唔到方唔方便比條link大家去retweet順便講句多謝關注都好

自膠 ja係德文

Thx

趁全世界都仇支大家要利用返香港人過去大半年爭取到嘅國際知名度阿,呢個時候最唔可以懶

口交部: 不准外國勢力對香港事務說三道四

快快快

Thank You

Pish

淨係幫黎智英楊森李卓人?

貼去環球時報做留言, 俾印度大軍幫手

條柒婆肯定扮聽唔到

柒婆咪又屌鳩佢地唔好干預支那黨共內政

警暴真係日日要提
721 831

好多時事台巴打話佢哋奶共奶到肺炎大爆發㗎

講有鬼用咩？直接制裁啦

政府發言人：請外國議會不要對香港內部事務說三道四

twitter

幫手推，大家Twitter有野做：

Reinhard Bütikofer 最近retweet左 一位人權觀察組織成員既關於香港既tweet，大家可以去retweet like and 多謝下呢位Elaine Pearson，順便多謝下歐洲議員Reinhard Bütikofer對香港既關注，有巴打已經用德文留左言

thx bro

各位搵到更貼切既請po上黎比我pinso far搵唔到d咩，tg個邊又未更新

你個名再配幅圖

777：你肺炎唔死先再講

幫推

Done and thx

推推

歐洲頂住呀

up

Drücken Sie bitte!!

外國勢力又道三道四

So?

依句曲都要寫明？唔係掛

有無咁屈

燈！

你用錯不推文

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

睇錯記者 屈穎妍

班人議員同政府都唔識分

pushed !!

冇唔記得我哋

Up

仲有無得夾份送

好似有眾籌？

因為係反支嘅策略嚟
歐洲同美國都係突登引爆自己
目的係要製造反支情緒
因為你要知太多生產線喺支那
就算叫本土生產少少嘢都要自由市場
要一下子停撚晒真係要好獨裁先做到
所以依家你見英美撻下手指第一樣泵水同叫工廠本土生產線整呼吸機
喺支那到買試劑同口罩再大肆話質素差
你老尾諗下都知支那依家靠形象工程翻身，如果依家嚟整垃圾俾外國會唔會太蠢？所以我深信係歐佬突登煲出嚟
而英國仲要話要停5G，其實五眼要停係一撚定，之前bojo唔停係因為英國連4G嗰啲都係用華為，要停5G都係要好獨裁先做到，依家個情況係一個完美時機，而個時機係人為定撞手神？反正我信了

Done
得80個retweet 咋，大家加油。

反共我信

但引爆到而家咁好難控制，除非聽日即刻有疫苗

點解歐盟唔建立共治既香港

好波

thank you

希望真係令到全球反支

我一直都覺得個疫症對西方係不外如是
自古以來大撚把疫症同戰爭啦，咪又係會復原，西方睇嘅係長遠發展，尤其西方一早脫離人海攻勢，死人影響到國力幾多啫？啲技術、知識、資源通通留低晒，打仗連建築都炸埋都係噉啦
同埋佢地人口老化都嚴重...
所以我絕對覺得根本只係好少事，死佢地一半人口都係可控制之內，封國半年咩都冇啦。再者歐美坐擁全球資源同技術，大不了咪完咗再恰鳩啲細國同支那屈錢囉

支那真係

搞嬲左成個歐洲，美國

香港成年用左1億搞文宣
平時可能有少少用
依家全部倒落海

中共堆網軍依家都自身難保
唔撚得閒理香港

神派一場瘟疫有用過十場示威

thank you sir

rt咗

係五大訴求呀

前官員都話香港對外文宣係好撚廢，因為人地下一秒就報導香港動蕩同警暴

多謝

上心過香港人

done

冇個意識形態係廢話
啲人分析過點解蘇聯啲文宣係影響到好多國家，同埋好似勁啲，而支那嗰啲就永遠得啲網軍同支那人信，同埋有陣柒味
係因為支那冇意識形態，蘇聯講嘅係包裝到無產階級嘅革命，資源重新分配，人人平等，依個就算係大話都好，都係一個好烏托邦嘅意識形態，點解蘇聯會諗到？因為係英國人馬克思諗出嚟㗎嘛蘇聯用包裝依個想法先可以合理化自己嘅極權
而支那？由佢改革開放開始就變咗純用經濟嚟掩蓋極權，一係畀掩口費、一係就滅口，但係冇個令人憧憬嘅意識形態，西方人眼中依啲純粹做奴隸去令社會繁榮嘅想法係嗤之以鼻（做乜鳩啫），佢地同支那做生意都純粹係為錢，噉冇得益嘅人咪會反你囉，但蘇聯嘅共產唔同，蘇聯嘅共產係話會每個人都得益。如果要講，支那嘅文宣係冇包裝，以為國內用「經濟繁榮穩定」有效，但對外其實人地唔知你講乜鳩

馬克思係德國人來的

oh sor
可能啲歷史有啲混淆咗柒鳩咗添

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

屌你老母林鄭

推啊

佢地有冇Twitter

831

幫手推

推呀

黨鄭月娥：不需外國勢力指手劃腳

Reinhard Bütikofer有不過最近無乜特別講香港野又無講呢封信，巴打睇pinned message

一開始得9個而家已經差唔多200

歐洲粗暴干預中國內政

Twitter 睇到，西班牙意大利就嚟要脫歐咁滯。
歐盟真係幾垃圾下。

天下制裁

快d攻打香港啦 唉

講左多謝

波蘭議員嘅 tweet 同 fb post

波蘭議員嘅 tweet 同 fb post：

想問巴打點搵個議員list？呢位議員係個24位之1？

佢係24位之一

個 list 喺下面，應該全部人都有自己 Twitter ，但好似只得 Fotyga 有將今次聯署同信件全文放喺自己個網頁 () 同 social media 唔知蘋果點得知有呢回事

Alviina Alametsä, MEP (Greens/EFA)
Maria Arena, MEP (S&D)
Margrete Auken, MEP (Greens/EFA)
Reinhard Bütikofer, MEP (Greens/EFA)
Anna Fotyga, MEP (ECR)
Michael Gahler, MEP (EPP)
Evelyne Gebhardt, MEP (S&D)
Raphaël Glucksmann, MEP (S&D)
Klemen Grošelj, MEP (Renew)
Francisco Guerreiro, MEP (Greens/EFA)
Bernard Guetta, MEP (Renew)
Henrike Hahn, MEP (Greens/EFA)
Rasa Jukneviciene, MEP (EPP)
Dietmar Köster, MEP (S&D)
Sergey Lagodinsky, MEP (Greens/EFA)
Ausra Maldeikiene, MEP (EPP)
Erik Marquardt, MEP (Greens/EFA)
Niklas Nienaß, MEP (Greens/EFA)
Hannah Neumann, MEP (Greens/EFA)
Kira Peter-Hansen, MEP (Greens/EFA)
Radosław Sikorski, MEP (EPP)
Ernest Urtasun, MEP (Greens/EFA)
Hilde Vautmans, MEP (Renew)
Salima Yenbou, MEP (Greens/EFA)

btw 我都係靠蘋果篇文啲 keywords 喺 google 揾左陣先揾到

好感動

agger

去信有咩用…
雖然叫做有表態
但支那賤種同奶共狗閪只有被懲罰先會識驚

鄧炳強係特首
理鳩你地

林奠：我屌哂你地老母

你班white pig考過第一未

有撚用
我要海牙法庭告香港警察呀屌你

pushhhhhhpushhhhhh

撥一撥

感謝

林奠：我只會跟黨走聽黨話

一國兩制 相信法治

Thank you

肯取消佢全家英藉未

黃台仰李冬聲係德國做咗難民，如果佢淨係幫呢三條友，就唔洗批難民身份俾黃李啦

我覺得個問題唔只係警暴，仲有制度暴力
而且最重要既係，抗爭既一方姐係我地，係因為手足俾警賊打所以企出嚟，定係愛自由求民主所以企出嚟。

前者係俾人逼，後者係自發

人地批黃台仰難民身份果陣都無出聲
下下屌外國唔做野但係人地既政府同議會選出嚟唔係幫香港人係幫當地人架，而且好多國家做野唔係好似美國咁樣有本事有能力去打開口牌

手足